［花式自殺］一邊揸車一邊燒炭 男子大埔連撼2車昏迷

大埔一名男子疑在車內燒炭時駕車，連撼2車昏迷。中午12時，一名男子駕駛私家車沿汀角路慢線，向大埔市中心方向行駛，至雅景花園對出燈位時，猛撼前面一輛停於燈口的貨車車尾，私家車再溜後與後面一輛的士發生碰撞。私家車司機昏迷車內。有熱心市民見車內有煙冒出，恐私家車會起火，立即協助擊毀車窗，將司機救出。救護員到場將昏迷司機送院治理。

警員到場調查，發現私家車內有燒過的炭，而男子戴有一個呼吸用口罩，且接駁上一樽氣體，初步疑有人企圖自殺，正封鎖現場調查。

自殺都要拉埋人哋落水

花式自殺